我搵到武肺既抗體

「黑警死全家，死完襯家死外家」

一日念三次，每次2個鐘

呢條抗體配方藍絲唔敢念，所以易中招

念力